狗，到咗呢一刻你會唔會食唔安、瞓唔落、出入提心吊膽？

休班之後，你只係一隻普通死狗
冇Gear冇甲冇頭盔冇面罩冇狗棍
你打市民嘅勇氣來自你一身嘅裝備
咁樣更突顯出你有幾懦弱

去茶記食嘢都要隱暪自己狗嘅身份
因為你知自己犯眾憎

識到新仔/新女都唔敢講自己係狗
其實你好自卑

讀毅進出身嘅你除咗狗之外
就再冇工作可以令你揾返咁嘅人工

只要畀人知你係狗
去到邊你就都係過街老鼠

得罪講句，如果你而家死咗
慶祝嘅人一定多過傷心嘅人

畢業誓詞對你嚟講係笑話
狗例對你嚟講係廢話

你在明，示威者在暗

你仲要擔心埋屋企人會唔會變埋目標
因為你狗呢個身份
你啲仔女受同輩欺凌/排斥
佢哋唔敢講自己老豆/老母係狗
但係唔會暪得住，童年陰影係一世
你老婆/老公會眾叛親離
如果你啲親戚都係狗
咁你哋咪繼續圍爐取䁔囉

反正喺普通市民心目中
你哋已經係過街老鼠

唔好諗扑落去、開鎗、扮示威者嗰個唔係你
你就可以置身事外，狗隊係一個個體
只要一隻狗做錯，冇一隻會係無辜
因為狗呢個身份已經代表咗你嘅立場

就算你係示威者口中嘅白狗，你一樣有可能成為復仇對象，理由同上

香港人唔會忘記721、811恐襲
兩場由香港警察策劃嘅恐襲

敬請期待

由呢一刻開始，我唔會再叫你哋做狗
因為我覺得侮辱咗真嘅狗
我以後會叫返你哋做香港警察
因為已經冇任何更眨義嘅稱呼

You deserve it

Expect what should be expected

香港人從未如此團結

狗狗 今日開始就睇路啦

我唔奢求你會良心發現，甚至變節
呢個唔係警世Post

你會得到你值得得到的

狗都有人性過香港警察

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
因為得佢一個係公園比人拉
麻煩大家幫忙分享

當你/你同袍決定開鎗嗰刻
你就已經返唔到轉頭

香港人如是

An Eye For An Eye

唔會
佢地仲未驚

咁仲好

唔會
摸清你地個底, 原來全部都小綿羊, 靠嚇
打到你地仆街就會聽話
佢地今晚終於有個好覺訓

唔需要再驚咩民意會逆轉
唔需要再驚咩民意會倒向政府
點都唔會轉到
無人仆街得過黑警
依家林鄭正正希望你地驚 唔再出黎 1001可以歌舞昇平

點會驚
正如你都唔會驚流浮山刀手一樣
但係當出現第一個受害者 咁就難講

一日無麻包袋，佢地唔會驚

行錯棋

臭閪警察

無後果
警狗做完今晚各種各樣, 有邊個可以制裁佢地?

六個年青人死左 無回應

商場食煙 美國放風 強烈讉責

經濟先係唯一出路 總戰送頭非也

轉外資銀行 存款轉美金 MPF 減低非必要消費 多用網購

仲有呢招可以用 香港人淨係要班後生企出黎 公平咩? 良心過意得去咩?

完全零成本 亦非常有用

只係法律制裁唔到

"我以後會叫返你哋做香港警察
因為已經冇任何更眨義嘅稱呼"

真心同意

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

推

唔會 有d狗笑住比人屌

The world is watching

黑警冇一個係無辜

唔好妄想會好似ICAC成立嗰陣咁
全警隊會得到特赦
當你哋踐踏法律，法治應不適用於你哋身上

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

講真我覺得佢地未驚過就真 講麻包袋講左好多日 講得多就知咩料架啦
就如出解放軍咁 全世界都知中共得個講字

當你哋踐踏法律，法治亦不適用於你哋身上

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

英文佢地撚睇得明

幫手推
記者會共識

唔會

毅進星

我瞓唔著係因為今日嘅事
你瞓唔著係因為之後嘅事

記住
你絕對唔係無辜
條路係你自己揀

真，香港警察已經係最侮辱既名詞